有冇人可以教我唱高音

我今年19歲真音可以唱到G2 - A4假音可以E4 - C7

有冇人可以教小弟點樣真音可以上到c5上

用大頭針插腳指尾
就可以直上最高音

我講野一激動就會變左做假音

C5唔難

我朋友都話唔係好難但係我唔識得發力

C7 咁撚癲

兒夜依野⋯⋯⋯⋯

不過唱到C7可以係話勁 本身天份高

點知自己唱到咩音

電話down鋼琴app測
睇歌都得
白色風車最高音A4
擱淺C5

唱嚟聽下先 唔係唱得到就唱得好

有咩歌可以練到高音最好係廣東話

自己測既話，通常d人都係以為自己唱到，其實唱唔到

上到 但係唔識修飾

可以參考下黃明志點練

呢招真係work

thx ching

練咗個零月等我穩定咗先唱

屌 c7係邊 可以挑戰牙漿

利申假極得g5

c7真係超勁wor

慢慢試下用身體唔同嘅部位發力

利申:我係用個肚

唔算勁 我身邊都有1 2個朋友做到加上自己19歲所以比較容易

不如試下唱下盧廣仲好想要揮霍臨尾個假聲

個個人個聲帶同聲質唔一樣，力量起點同長度又唔同，好難比較。

其實有好多有天份或起點高既人，例如樓主呢種客觀能力，都係唔知真正佢地唱到同唱唔到既原因。

尤其用肚發力呢點，害死唔少喜歡唱歌但起點低既人。
練一個月都係，誤導啲起點低既人覺得練聲係有定死咗既時間。

但實質個個人range唔同，有啲人好似林俊傑，天生range已經喺普遍男性既混聲區，咁佢只要稍作technical既改善，就可以唱得好聽完整。
有啲人就會沉啲，range窄，變咗可能本身range都未有混音既能力，就貿然去練所謂drill，係冇用兼傷聲。

所以其實進度黎講，唱歌喺人與人之間係可以好大差異，同一個方法時間，對唔同人會有好不同既效果，最普遍就係，一個完全冇效果，一個就練一排已經進步神速。

都仲未講耐力。